2019倚天屠龍記 (43) TVB 星期一至五 8:30pm 無忌重遇芷若妹妹

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

2019倚天屠龍記 (43）TVB 星期一至五 8:30pm 無忌重遇芷若妹妹

教主黨Lm!!

教主~拍拍拍!!!教主~拍拍拍!!!

廣告

成班山賊咁

靚仔到
有冇義父/周癲黨

即刻放返依張圖留個名

好想佢對我回貌一笑

逍黨

Cls 行行下都俾人打

2019倚天屠龍記 (43）TVB 星期一至五 8:30pm 無忌重遇芷若妹妹

去返呢度傾 啱啱開緊嗰陣睇唔到有冇人開到

好想比峨眉瘋狂搜身

張無忌真係贏在起跑線 任意去flirt女

專登派最索既女弟子跟人去採藥
芷若B 跟我去採菇